想睇python data analysis既書

已有python基礎
有無巴打有推薦
請出招

Google is your friends

data analysis 用r la

有時間學定 Julia 啦！

諗住學精一門先

lm

R 就快冇人用啦

上 Kaggle 就見到冇人用R

Python for Data Analysis

大學入面嘅話都仲係好多人用R，尤其班老一軰嘅

老屎忽
冇辦法